今次狗狗應該換左戰術，變得積極左，所以係時候開大party

同埋應該係受到罷工潮影響